﻿001	寝るのがスキ<br>キモチイイものね<br>そう思わない？	VO_vier.vier_sys_0007
002	食べるのがスキ？<br>私もよ。キモチイイものね<br>意味がわからない？　いいのよそれで
003	おシゴトもなくて、起きる必要もなくて<br>くつろいでまどろんで、何度だって夢の中
004	よくよく、うつ伏せで寝るの<br>そうすればバレないでしょ？	VO_vier.vier_sys_0008
005	キモチイイってフリしてても<br>眠っているってフリしてても<br>騙されてくれるでしょ？	VO_vier.vier_sys_0001
006	わかってて騙されてくれる
007	そんなズルいヒトが、スキ	VO_vier.vier_sys_0007
008	どうでもいい思い出バナシ<br>聞いてくれる？
009	物知り顔で聞いてくれるヒトが<br>素敵なんだけど
010	わらわと遊ぶのは高いですよ	VO_ainanna.ainanna_sys_0010
011	誰も訪れない日おめでとう
012	記念すべき四百年目<br>祝えもしない…
013	…………さびしくない	VO_ainanna.ainanna_sys_0018
014	貴方たちはお呼びじゃありませんよ
015	…ごめんあそばせ	VO_ainanna.ainanna_battle_0011
016	…………雪	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
017	…積もる前に抜けないと	VO_vier_vier-b.vier_sys_0030
018	足音────…？	VO_ainanna.ainanna_sys_0005
019	…！
020	…っ!?
021	あら…？	VO_vier_vier-b.vier_battle_0017
022	あらら…？
023	（人里から迷い込んだ人間…？<br>それとも…！）	VO_ainanna.ainanna_sys_0031
024	そ、そこの御方！<br>逃げてください…ッ！
025	あららら…？
026	（間に合わない…………!?<br>せっかくの…！）	VO_ainanna.ainanna_battle_0019
027	待って──…!!
028	“スパークレイ”	VO_vier_vier-b.vier_battle_0001
029	!?	VO_ainanna.ainanna_sys_0025
030	…………！
031	まさに<br>“青天の霹靂”？
032	…………お、おはようございます	VO_vier_vier-b.vier_sys_0031
033	それとも<br>“寝耳に水”？
034	耳に当たるのは<br>雪だったけれど
035	…
036	あのぉ…<br>里帰りをしようと思っていたのですが…<br>迷ってしまいまして…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0002
037	ここは、どこでしょう…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0031
038	…里帰り
039	あ、は、はいっ…<br>あまり大きな声では言えないのですが	VO_vier_vier-b.vier_sys_0004
040	…それじゃあ耳を貸してあげます<br>どちらの里まで？
041	ええ、実は…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
042	あら…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0006
043	…わらわの耳がどうかしましたか？	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
044	あなた…ハイエルフ……!?	VO_vier_vier-b.vier_sys_0025
045	貴方も、ですね？
046	エフィリンドと申します…
047	…………待っていました	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
048	え…？<br>私のことを…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0006
049	はじめましてですが<br>だけど、待っていたんです。ずっと
050	…??
051	すごくステキ<br>イイかんじ…！<br>嗚呼ッ	VO_ainanna.ainanna_sys_0008
052	夢みたい────！
053	ちこうよれっ
054	は、ハハーッ
055	いかがか？　里帰りは	VO_mob-saga_omale.mob-saga_omale_sys_0007
056	娘を助けていただいたとか	VO_mob_female.mob_female_sys_0003
057	お、お、王女様とは知らず…<br>大変、たいっっへん失礼いたしました…！	VO_vier_vier-b.vier_sys_0035
058	そう、わらわこそ<br>ここハイエルフの里“フェアグリン”の<br>王女アイナンナですっ	VO_ainanna.ainanna_sys_0004
059	王様も王妃様もご機嫌うるわしゅう…！<br>王女様直々に里までの道案内を賜れるなど<br>恐れ多いことで…！
060	数百年ぶりとなる故郷でしょう？<br>人里から離れて、雪山に囲まれた集落です<br>迷うのも無理はありませんよ	VO_mob_female.mob_female_sys_0007
061	る、ルストブルグも<br>様変わりしておりまして<br>…まさか巨大な虫が跋扈しているとは思わず	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
062	百年以上前だったか…	VO_mob-saga_omale.mob-saga_omale_sys_0031
063	人間たちの何かしらによって<br>発生したようだな<br>巨大虫“アルバーミン”が	VO_mob-saga_omale.mob-saga_omale_sys_0030
064	外を飛び交うアレらにより<br>このフェアグリンと外界とは<br>完全に断絶されてしまいました…	VO_mob_female.mob_female_sys_0004
065	もとより里の中と外の行き来は困難でしたが<br>実に四百年ぶりなのです<br>ここへの来訪者は
066	エフィリンド<br>貴方が道中聞かせてくれた外界の話は<br>どれも興味深いです	VO_ainanna.ainanna_sys_0006
067	旅の吟遊詩人ほど上手くは語れませんが<br>お、王女様が御望みであれば<br>土産話は幾つでも
068	パパっ、ママっ
069	うむうむ	VO_mob-saga_omale.mob-saga_omale_sys_0004
070	良いでしょう	VO_mob_female.mob_female_sys_0005
071	…？
072	エフィリンド、貴方<br>わらわの教育係となりませんか	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
073	きょ、教育…!?<br>傅育（ふいく）の任を<br>与えていただけるということでしょうか…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0006
074	不服ですか？	VO_ainanna.ainanna_sys_0031
075	い、いいえ滅相も…！<br>むしろ帰る家も働き場所もございません<br>ありがたき施しです、が…
076	しかし、私のような<br>流れ者でよろしいのですか…？<br>それに王女様にお教えすることなど何も…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
077	貴方しかいません<br>世俗から隔離されたこの集落で<br>外界のことを学ばせてくれる人は	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
078	ですが突然<br>それこそヨソ者を傍に置くなど…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0031
079	このアイナンナが<br>興味深いと言っているんです<br>異論があると？
080	お、仰せの通りにっ
081	いっぱい教えてください<br>飽きずに済みそうです	VO_ainanna.ainanna_sys_0004
082	…は、ハハーッ
083	ぷっ、ぷぷっ	VO_ainanna.ainanna_sys_0008
084	わ、私…<br>な、何か御無礼を…!?	VO_vier_vier-b.vier_sys_0002
085	カタいですよセンセ<br>四角張っちゃって
086	せ、せんせ…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0006
087	先生っ、そう呼びますから	VO_ainanna.ainanna_sys_0003
088	お、お好きに呼んでいただければ！	VO_vier_vier-b.vier_sys_0004
089	ふふっ、ふふふふふ<br>独り言でないお話しとは<br>楽しいですね、センセ	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
090	…同感です。とても
091	さびしくないというのは<br>うれしいことです	VO_ainanna.ainanna_sys_0006
092	センセ、センセ<br>褒めてください	VO_ainanna.ainanna_sys_0003
093	ええ、ええ勿論<br>驚くほど綺麗です	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
094	そうですよね？　そうですよね？
095	フェアグリン…<br>当時はもっと雑多で、騒がしかった<br>今は里中を優しい香りが包んで…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
096	里が一丸となって<br>良き集落にしようと努めてます	VO_ainanna.ainanna_sys_0004
097	アイナンナ様！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0001
098	ごきげんよう
099	アルバーミンを退けて来られたのですね？
100	造作もありませんよ
101	いいえ、我々が安心して暮らせるのは<br>ひとえにアイナンナ様がそうして<br>頑張ってくださっているおかげ…	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0007
102	そっ、それほどでもありますよ	VO_ainanna.ainanna_sys_0011
103	アイナンナ様が自ら出られずとも…
104	わらわしかできないお仕事なので
105	？
106	里の周辺には魔術結界が張られています<br>古代から王族が保って来たもので<br>ハイエルフ同族だけを通す結界です	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
107	その魔術の継続の為、一定期間に一度<br>里と外界の境界で魔力を込め直す…<br>それは王の血筋にしかできないものなんです
108	そうしてやっと、我らは<br>虫の脅威に恐れず眠れるんです<br>感謝を申し上げるしかありませんよ
109	飽きるほど繰り返して来たことです	VO_ainanna.ainanna_sys_0004
110	…里の為に、危険を冒してまで
111	これぞわらわの治世！<br>と言うと、おこがましいかもしれませんが
112	とても、御立派です	VO_vier_vier-b.vier_sys_0004
113	…あはっ、えへへ、やっぱりぃ～？<br>そ、う、ですよね～<br>ふぅーっ、ふふふふへへへへ～	VO_ainanna.ainanna_sys_0023
114	おっ、王女様が御笑いになったぞ！<br>おい！　おい！　おい！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0003
115	なんですって!?<br>王女様が笑ったって!?	VO_mob-saga_female.mob-saga_female_sys_0025
116	いつもお疲れの王女様が<br>笑顔を見せたって言うんですか!?	VO_knightm.knightm_sys_0025
117	いっつもツンとした表情も魅力的だが<br>笑顔は見惚れるほど愛らしい王女様が<br>久方ぶりに笑ったと!?
118	めでたい！　これはめでたいですね！
119	こらこら、茶化すんじゃありません
120	慕われているんですね	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
121	もォ、遊ばれているんです	VO_ainanna.ainanna_sys_0013
122	微笑ましい
123	…センセは、どうして旅に出ようと？	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
124	…………あぁ
125	どうして…なんでしょうね	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
126	…
127	アイナンナ様…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0031
128	今なら、今の里なら、大丈夫そうですか？
129	大丈夫とは…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0006
130	ずっと留まっていてくれますか？	VO_ainanna.ainanna_sys_0031
131	…！
132	ここなら大丈夫ですよ<br>心乱すことは何も起きません<br>一面真っ白、汚れのない世界です	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
133	おだやかで静かで、清潔で<br>みんながみんなに優しくて美しい…<br>恐ろしいことなんてひとつもありません
134	ハイエルフだけの理想郷<br>ダークエルフや異民族たちに<br>脅かされることも一切ありませんっ	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
135	…………
136	王女様も	VO_vier_vier-b.vier_sys_0002
137	え？	VO_ainanna.ainanna_sys_0005
138	…ダークエルフは<br>恐ろしいもの、ですよね…？
139	クソったれですよ。あのような	VO_ainanna.ainanna_sys_0030
140	…やはり<br>ええ、そうですよね	VO_vier_vier-b.vier_sys_0011
141	物を考えるアタマを持っているだけ<br>タチが悪いですよね。ダークエルフのほうが<br>アルバーミンよりも	VO_mob-saga_female.mob-saga_female_sys_0030
142	それゆえの天罰でしょう<br>ダークエルフの命が我らハイエルフよりも<br>遥かに短いのは	VO_knightm.knightm_sys_0031
143	汚れた血を宿したまま<br>子にまでそれを受け継がせようなどと<br>よくもまあ考えられるものですよね	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0016
144	ホラ安心してください。センセ<br>わらわがいる限り、里には<br>一切の汚れも持ち込ませません	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
145	…心強いです	VO_vier_vier-b.vier_sys_0004
146	ずっと、ぜんぶキレイでいたいんです<br>みんな、キレイでいて欲しいんです
147	それが、わらわの夢なんです
